屌你老母係咁放風話道歉又盛

人呢
你老母